點解女人可以話變就變

其實分咗手已經幾個月
不過仲要拖拖拉拉咗一陣 仲要比我拖多一次佢隻手
結果你去到新環境無啦啦就話識咗新仔

其實你當我係咩
好似冇咗啲嘢咁 但係永遠都唔會搵得返

係咁架啦

你自己都係一個負心漢啦

女人係咁架啦，自撚私
拖住你先，有個人伴住佢
到搵到有新仔啦，仲唔飛起你咩

由分左手果刻你就係閒人一個
你仲要自甘墜落
幫你唔到